[FC撚屌入] 已經證實左有最少一位手足被雞姦 亦都企左出黎講

你班FC撚屌肯收皮未 仲講要咩證據?俾埋CCTV你好無 用下個死人腦諗下啦
屌你老母

男

仆街死黑警

佢講左啲咩？我聽唔到

聽唔到+1

TG：實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）

2158 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
大會發起人代一名男士讀出聲明，指其於新屋嶺拘留期間，四肢曾被綁在四條桌腳上，然後起碼兩個警察性侵。其被拘留超過34小時期間，完全沒有聯絡律師的機會，而且於上庭提堂前，警察更以消毒藥水為其洗身，消滅罪證。
#now

新屋嶺既野無可能證實到架喇，都無CCTV

不過有聽到性侵
手足段說話係有啲暗示

男人都搞

可能係女

(另一位小編補充整理同一段發言)
2152 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會

該名男受害人因不願解鎖手機而被近距離噴胡椒噴霧。後來被送往新屋嶺，被關在一間暗房，期間聽見有其他男人的慘叫聲。
有警察將男受害者手腳綁在枱腳，再幫其戴上頭套施虐，並說：「乖乖地講出手機密碼咪冇事囉」。受害人為了保護其他聯絡人，最後亦沒有說出密碼。
該名受害人運往市區警署直至離開警署，亦未能接觸律師。其後得知有朋友曾尋找律師並嘗試接觸受害人不果。
#立場

班死仆街黑警

我估係警棍插屎眼

我屌

屌你老母

我聽到施虐同情侵
但聯想到搵嘢桶c眼

無法想像係雞姦...好心痛

GAY警

雞姦之後再用消毒藥水洗肛門

死黑警你求神拜佛唔好係示威現場落單

黑警死全家

屌你老母死黑警
928929101出黎啦

屌你老母！！！

我好希望正義最終會伸張 如果唔係香港人會用自己既方法去張顯正義

Push

死黑警死全家

Diu 文宣推爆佢
死黑警 死全家

推

FC撚死全家

同意

呢班黑警 恆河水都唔會淨化到佢地

用乜都係仆街

呢三萬隻狗一定要死

性侵不等於雞姦嘅

肯定男女都有

死黑警

女都有,有D仲係醫院

其實如果估中，會唔會公開身份仲安全D
分分鐘比政府滅聲滅口

性侵即係點樣？
不過無論點，呢啲先係FC核彈
要狂推

樓主可能係有D標題黨我就聽唔到係雞姦

新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享本人作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，才是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復激動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於撿控，他們的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

佢絕對唔係唯一一個

講就係證實咗
我都証實咗你老母俾狗屌

女應該真係渣都都冇

lm

男人可以點樣性侵男人

定係女警性侵男示威者?

好黑暗

死開啦黑警 mon po 狗

屌你老母死黑警

唉，好擔心女手足

屌你老母 繼續放流料比人fc lo
依家係咪叫光復香港 FC革命
屌係老母 最後咪咩都查唔到
番返氣力講行動好撚過啦 流料西

男人點解唔可以性侵男人

點解唔得 有條撚就得

其實係，與其一直糾纏D證實唔到既野
不如將呢份憤火化為行動好過
不過而家大家聽唔入耳架喇

唔一定係插入你
摸下你都已經計

男摸男已經係性侵

開post乜內容都無想點

屌你老母死黑警！！！！！！

對唔住但我真係好難相信
冇證據嘅嘢永遠傳傳傳
我明你哋會認為係要相信手足
但係呢啲係野可大可小， 你上到法庭都唔會只係話需要一個人嘅證供就可以定到班狗嘅罪
最簡單嘅就係佢有冇被捕嘅證明？
你地屌fc撚 但係事實就係fc真係好重要
你冇證據 國際新聞都唔會報
可以保持懷疑嘅心態去追查
但係事實就係殘酷嘅，就算呢一件事係真，若果冇證據嘅話 ， 都係只有當事人知道真相， 亦唔可以寫入歷史。
我想大家清醒少少。

被雞姦應該係會有方法只可以驗到？ 但係好似過得太耐就唔可以

929 101

推 929。101

屌

下
男人點性侵男人都問得出？
你有冇咁無知

雞姦，消毒水洗傷口，會驗唔到咩？

清朝d接生婆無現今科技都可以證實到有強姦痕跡

你地連仔係咪弱撚智？

popo自己做過啲乜
一估就估到

男都係姦
我屌哂黑警全家女性

心疼

仆街黑警死全家

我屌你老母

應該係

雞奸

你除褲，我示範你睇

其實幫人打飛機都算性侵
用異物桶屎眼都算
早啲講出黎咪好 隔咁耐 唔知有冇驗傷拎報告
有就告返班仆街啦

新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享本人作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，才是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復激動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於撿控，他們的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

雞姦完全有可能
幾年前土耳其政變輸左果班士兵咪比人雞姦 落手既人都唔是gay 志在侮辱

成日都有㗎啦，咪又係鳩毛都無甩一條咁行返出去

班狗正冚家剷

屌哂班狗老母！！班狗幾時死呀到底

我屌⋯推

果D話警棍插屎眼果D白痴仔用下個死人腦好無
你支警棍插屎眼會留低DNA要用消毒藥水清呀?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

男嘅都搞，班黑警會唔搞女手足？

一定要清算

拉

吹得就吹，你講咗就係？

用消毒藥水點清洗到性侵痕跡，唔好老作啦好嘛

不過其實搞後面應該有傷口撕裂應該驗到

仲有輪姦強姦女仔呢啲。 我自己都係女仔我會明白呢個感受有幾憤怒。
但係所有只係傳言 ，大家根本就已經喪失理智，只係相信自己覺得係嘅事。
所有嘢唔需要講證據
同之前連登屌嘅，唯恐天下不亂不停出咩跳海post嘅人有咩分別。

根本外國好多獄警雞姦男犯事件

仲有p牌狗扮fc撚嗰下好野

黑警死十次都唔夠

有page承認真係發生過

黑警死全家 世世代代都有報應

有聽到 話個男仔被性侵！

實有傷口

佢地打到人骨折 無傷變有傷都做得出
點解尼d會做唔出？
d料吹到咁行吹左咁多日係咪一句冇得fc就唔理？
10單流料有1單係堅都已經好大鑊
抱住懷疑態度係無錯 但都唔可以忽視

呢件事唔係要你fc
你信就得，唔洗再問真假
今時今日，自己手足走出黎講
受左咁大屈辱，我地仲要抱任何一絲懷疑？
唔洗再屌唔洗再問真定假，一撚定係真！

如果真係雞姦 消毒藥水都唔會清到痕跡 情況就如D強姦犯強姦完人之後都唔會用消毒藥水一樣

明明入面係講性侵，唔好標題黨

巴打有勇氣親身出嚟指證
大家一齊搞文宣，搞大佢
呢啲先喺真正核彈

612 721 811 831 新屋嶺

仆街黑警好快畀天收

唉 大家 根本不經思考就推推推

呢三萬隻狗一定要還

中段有講過手手腳腳鎖係枱腳(好似係)
後段有講過性侵呢2隻字

外國都有 香港一定有啦
推畀外媒睇香港情況已經失控

雞姦我唔會信

真係嬲到震

S同學我一定會幫你報牛

未fc 拉

點解唔信 唔一定要係對佢有興趣先雞姦 係純粹為咗侮辱佢

cls

冇人出黎講就叫要fc
有人出黎講又話唔信
咁你想點丫？

黑警死廿代都唔夠還

....

好多已經痴咗線 要打鎮靜劑

而家有人肯出嚟講
仲要比人質疑係假
fcfc
係屎眼裝個cctv比你fc啊？
比啲同理心唔好二次傷害得唔撚得

求下大家唔好放棄
唔係對唔住班手足

好撚多狗喺post辯護

邊個老強先得架

好，你入去試吓

信有人殺人，信有人俾人強暴 唔信有人俾人雞姦 ON9

死撚開LA MON POST9

樓豬自白

大家要將憤怒轉為行動，繼續企出黎，再將依d 事推上國際

義士

我流淚了

有冇片？手足講我就信
但佢講呢番說話嘅片民？

推呀

狗好多gay佬同仆街 肯定男女都有雞姦

係 雖然大家對metoo 冇以前咁抗拒係好事 但係希望大家明白到非禮強姦冇分男女任何人都可以係受害者

首先係要有去驗先會驗到 明唔明

我屌你老母 死黑警 祝你地仆街冚家剷

好撚心痛
黑警死全家都唔夠

冇講明係雞姦 但係俾狗性侵

啲人懷疑消毒藥水係做乜勁
有傷口流血係唔會用藥水抹得走個傷口
但可能係想抹走精液/其他體液，都有可能只係想虐待傷口
就算話呢啲dna 用消毒藥水抹唔甩，啲狗都未必知
捉住消毒藥水呢點jm9

好痛心，班黑警完全唔係人

咁撚多死基佬

monpo object 係要衝出來7

啲狗係弱智

本身都多gay佬, 唔係點解成日話入冊比人搞

所以仲F乜撚野C
當黑警由無後果執法開始
全權無底線比呢班人去衝
久而久之人既道德底線會全無
更何況佢地係可以無後果

我知既野我好想講
但一講就話要FC

咁你可以點做?同黑警1換1定屋企打丁
依場運動贏左就咩都有得傾,冇人走我甩
依場運動輸左之後隨街捉人雞姦你都唔會覺得奇怪

Blocked

佢地睇完流料西講完 就不經大腦推左先
完全無了解到 謠言可以玩殘你地連登既公信力

性侵唔一定係gay 用自己個碌搞人
剩係用警棍搞你都死
諗返之前虐老條片就知班黑警絕對做得出

唔一定係gay只係想折人心智

首先
無論佢有冇打
幾時打 拖幾耐
⻣折都有得入院
點解你覺得性侵冇驗？
今時今日仲有人會怕醜？
仲要搞完咁大單野？

打官司都要講證據
就算真係 無證無據 好難有國際支持

仆街死黑警
祝你十八代不得好死

岩岩睇立場有講性侵，小弟唔識野除左雞姦，男對男既性侵有咩做到?

講埋都唔信，有啲人就係咁保守，out of自己comfort zone/接受範圍就唔信，家陣有手足行出嚟同你講班狗可以去到咩地步呀

警棍插屎眼駛唔駛消毒藥水？用個腦諗下得唔撚得？
俾人強姦佢肯出聲已經好大勇氣，唔係下下都要講到咁撚明啊？
講細節係人都知佢邊個啦屌你老母

屌你老母死黑警好嬲阿

FC撚

呀sir?
新屋嶺比人打到骨折係受害人自己講出口先？

男性侵，一係口，一係屎忽

我唔信popo禁夠膽放碌野入口（膽呢樣野....睇下漫畫：軍雞第一期）

屎忽，夾硬搵野入，一定會裂，消毒藥水都無用，一去驗話屎忽裂左，你估popo會唔會仆街

其實唔知啲fc撚係咩心態
人地講咩都唔信
要知道咩野cctv果啲基本上係無可能
就算有人肯企出黎
班fc撚都係唔撚信
簡單啲講班人唔願接受現實
而家香港係咁黑暗
成日係度呃自己以為仲有得救
畀藉口自己唔去升級
講到尾姐係懦弱
返屋企等入集中營啦

依啲人要入去比人插下屎眼先醒

如果用硬物應該唔怕留dna...

咁你有冇見醫護人員講強姦？

唔係話多咗個新功能
可以舉報fake news 拉低個post ?
快啲舉報佢

咁洗𨶙用大量消毒藥水洗走證據咩，用黎沖走精液呀

搵布绑住四肢半空掛
再搵硬物插入

以前港產片拍差佬或監警常見場面

咁我信一定係女仔比黑警強姦完自殺
唉啲浮屍
我哋一定要繼續為佢哋爭取公義

自己去試一次就唔駛人ｆｃ
正如以前啲人成日講，行得正企得正怕乜俾人拉，唔信會俾人鳩拉一樣

NO FC/ NO FC YET = FAKENEWS
睇唔到電=電唔存在

如果冇做點解唔俾議員律師入去，再公開cctv反將一軍？

你知條撚咩 人地受到咩壓力
係度blame the victims 我屌你老母

性侵不一定雞屎忽
信嗰位手足口供
但都要講清楚先得

開頭講咗係位男士

有冇手足可以幫手將上台手足講既野翻譯英文？。。
想放係Twitter ！！

推爆

為左鋤對家證供
班狀棍最鐘意用咁既方法反駁受害者

班洗白狗你當呢度係法庭呀？
死黑警，落地獄啦

P

push

想問點解會咁估女？
依段我冇聽到
淨係聽左絲打個單

段文邊度出處

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

笑鳥

用警棍/手插你屎眼/用手捉你條撚都算係性侵 性侵同姦係兩樣野黎

冇真接講，係話性侵同用大量消毒藥水洗走證據，咁你話除左雞姦仲有咩事需要咁樣毁滅證據？

雞姦都有 強姦唔洗講

所以先急急關左新屋嶺，怕愈搞多事曝光

仲fc咩撚
係咪以為自己好有獨立思考
當時人企埋出黎講
仲質疑人吹既都係鬼ac

好心痛
黑警正人渣 死十次都唔夠

啲社工知係邊個，生命應該安全

革命成功後用FC撚為新屋嶺、太子義士填命

有人話驚比黑狗秋後算帳？

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

諗返起果日播逆權公民講到教會公開黑警名單
有條友彈出黎問點解當是啲人會信
要fc

咁講證據
同話六四係坦克碌豬無分別

除左雞姦
仲可以狗用警棍捅屎眼，好似消防咁cream搽屎眼，不過狗用胡椒水
我就咁諗都諗到呢d 方法，班撚樣興起 更加嚴重既性侵都有

男女又有咩分別
都係性侵

男手足都搞，女手足仲會好好對待咩

BTW性侵唔=雞姦，果碌可以係警棍
依樣要屌屌樓主

坦克人至少有張相呀大佬

屌你老味自己手足都唔信 信班黑狗 冇撚野啊

你唔可以成日用呢如果如果推斷推斷
你依家做嘅一切都係畀國際關注唔該想法成熟少少
狗係賤就係人都知， 佢9成9有打我哋啲手足， 畢竟有曬證據有傷勢。 你公開cctv咪show曬出嚟黑警點樣打人囉。 你估班狗真戇鳩到咁咩。
議員律師唔入得去，就唔一定係只限於新屋嶺喇，其他警署都有好多手足反映成幾個鐘先畀你打電話，又拖黎拖去。
但係你所講嘅係咪就能夠證明有發生過強姦？
完全唔係

六四都有相阿

唔撚係啊? 點解唔去驗傷?

推吖 屌你老母

如果唔係元朗果晚影住曬
呢班fc撚一定又話無片唔信
黑警無理由會同黑社會合作mugmug77架啦
屌
手足親身出黎講
又話人可能吹水要fc
唔信就咪撚信

專門DISARM核彈
FC撚要為新屋嶺、太子義士填命

64有相有片有證物

其實殺人都肯定有 係唔知點鋤鳩班黑警

見到有好多狗即刻mon post上黎話唔信

你教我新屋嶺可以點有相有片

係呀六四無解放軍無開搶

fc / fake news —> 警狗專用詞

答應我 十年五十年一世都唔原諒警察 可以嗎？

呢啲事唔需要FC啦
直接搵外國各大媒體跟進

FCED

醫院酷刑單野出左黎都仲有人可以話叫人fc左先

無閉路自己地頭乜都做得出啦

可唔可以送手足去美國休養
其實對佢尼講香港不宜久留
咁多有頭有臉有有錢既快d去安排啦

相可以係改圖你唔講
fact check 你老母

咁我又想問，如果要 FC 先信先告得入，咁點解外國D神父二三十年前性侵兒童又告得入？

呢D正冚家剷

政府係有責任公佈返入過新屋嶺既人數
同埋所有人既去向 釋除公眾疑慮
而唔係一味叫fcfcfc 我f你老母閪呀

點止唔原諒，直程要憎千世萬世都憎

我屌你老母呀
你支警棍有DNA架? 拎支警棍插屎眼 插完會留左DNA係個屎眼度 所以D死黑警要用消毒藥水幫手足沖身呀?
果D 白痴仔話摸下都係性侵
但係我想問有D咩情況摸下你個身要用消毒藥水黎消滅罪證呀
用下個死人腦啦

男都咁
可想而知對女會係點

pish

FC撚，試下你俾人捅屎眼吖，睇下你仲叫唔叫得出FC兩個字

解散警隊

你睇下我上面個reply
講左 係冇架啦
事實就係咁殘酷 法庭都唔會相信 一個冇證冇據嘅人所講嘅證據
國際新聞都唔會報你哋呢啲傳言
係咪求其搵一個人出嚟話自己被強姦，你哋就無限信任，唔需要有任何理智判斷呢。
中共滲透就係咁簡單。
我明你哋覺得要相信手足。 但除咗佢講之外，所有你哋認為強姦係發生過，只係因為基於你哋對警察嘅仇恨，而唔係任何嘅證據。

叫你調返轉去雞姦都姦唔到啦

仔都搞咁肯肯定女都有搞

FC撚屌你老母

消毒藥水可能過期
手足保重

平行時空FC撚：
六四無碌豬
新屋嶺無輪姦
831無死人

天下太平

一齊搵外國幫手

可唔可以每人籌幾舊
將來比佢有幾百萬去外國生活

現場勁唔夠聲，好多人都聽唔倒，希望手足對音響寬容少少

所以有班仆街成日叫人企出黎講 要fc
未遇過既人係唔會知佢地受幾大傷害

上庭同個官講唔洗fc

唔好侮辱Gay
Gay都唔會無啦啦性侵男人##唔該唔好將Gay同死黑警拉埋一齊講

所以先可以咁轟動...
依家雖然有人出黎講 但要推動到去國際 全球
好難單靠片面之詞推
就算呢件事係真

1 PISH = 1 PATRIOT SAFE AND 1 FC SHITHEAD KILL BY POPO

831

傷心完要去twitter做野

男嘅都搞 女嘅好難想像會點對待

雞姦係只男性侵男既行為

係4萬5
仲有萬5喺鄰國嚟

等報應啦你班人渣

死全家都唔夠用黎墊屍底

大家都要頂住

有冇人願意企得更前?

上熱門

法治真係需要證據

危急關頭 唔好再FC
推咗畀外國睇先

乜撚呀
記唔記得第一單爆出嘅裸尋呀
都係同性搞同性 搞人個隻警畜仲好enjoy
你唔比隻汪汪係同性戀？

咁得
唔撚信既你慢慢唔信
信既同我連續4日都出來

成班ON9唔撚信

人地目的就係通過性暴力令你精神崩潰

無返廿年三十年都難平復

到時加害者已經逍遙大半世仲半隻腳踏棺材wfc

好常見手段
單純暴力做唔到呢d刻骨創傷

記唔記得兩個黑警係醫院病房私了個呀伯?醫院佢地都咁大膽，新屋嶺事件我係有理由相信係真，而家班黑警做事無底線無道德有咩做唔出

你不如走啦
香港唔岩你

721
811
831

地下pat肉醬有乜證據係人呀？
乜柒都fc不如唔叫受害人出聲啦，出黎都俾你地屌要FC，有物證流得既話，一早上到新聞頭條啦

你不如幫警察洗白先啦，你呢D偽中立冚家剷咪就係二次傷害受害人囉

好似南韓運動都話受害者要成三十年後先企出黎

我好想問下D FC 撚
而家點撚樣證實唔到

屌你老母臭閪

義士唔係CONDOM
齊上齊落
切勿FC核彈

咁唔通唔做野？你理性諗係好正常 無cctv 消毒藥水洗身 球證足協都係佢既人
有證據一早佢仆硬街啦
我地做既野就係繼續企出黎 煲大件事
上升國際層面

點解仲有班撚樣可以咁撚冷血
但又完全唔覺得自己冷血
定係唔想認自己就係咁冷血

女既唔撚洗講啦 FC左先

tui

dllm好撚嬲

講左係性侵，手足係男性
利申:係大會現場

制裁黑警 解散警隊

想問點解有人會懷疑係女性？
有暗示？

黑警死全家呀屌

戇鳩Mon post 狗 你柒撚咗喇戇鳩仔 屌你老母10.1出嚟 你最撚好咪撚落單屌你老母 blocked 898

有法治仲會有今日呢個境況咩？
依家有幾多個警察落左鑊呀？

落地獄啦偽中立撚

唔知咩叫同性戀？上網查下GV

咁我又想問下你點樣證明得到呀
你要 犯人證明自己 無犯罪同大陸嘅法治制度有咩分別
你都幾搞笑 我都可以送個名畀你 冇腦撚
根本就兩邊都冇證據但係大家喺度拗
cls

純粹以己角度覺得唔會搞男仔

講左好多次 係男手足
大會代讀

你咁信係吹水，咁想知真相？咁想知，咁好好奇其實有冇人問過你點解唔快啲去打下狗，打得大力d，咁就有得享受被人拉一入去狗屋，一手fc？
之後出返黎有咩事既，我地一定義不容辭齊齊幫你係冇CCTV又俾人毁滅晒證據嘅情況下幫你盡力fact check

新屋嶺更表.制裁名單需要呢樣.

桶櫃

走啦你
慢慢FC

搭唔到就發爛渣

咁又點樣證實到法
我係信，但我選擇相信唔代表證實到

難過

之前又係班弱智fc撚叫人企出嚟發聲
出咗嚟發聲又要比班fc撚冷言冷語
班撚樣係咪咁撚無血性

性侵強姦案你想有咩證據？
依家情況就係冇直接證據，但係好多間接證據
我唔係要查案，唔需要同你搵證據
反正我每次俾外國記者訪問都會講傳聞有示威者被強姦，加埋其他已證實嘅罪行，佢地自己識判斷

受害人都出左聲明咁樣都叫未FC?
FC撚 走啦你

都冇講雞姦 佢只係話相信其他示威者唔止受到暴力，性侵 冇講係佢自己

有傷口應該就得

冇CCTV都factcheck唔撚到
又唔俾律師太平紳士入
證人得黑警同受害者
有被捕人士出嚟講野你又唔信
咁盲目FC撚想FC啲乜

我屌你老母

香港人休息夠啦 我要睇到熱門全部係行動post 唔係點對得住佢地

政治庇護走啊

hi 又係你呀 hi

男手足話被性侵

因為佢地跟本唔係手足 係狗帶風lol

乜撚都fc 好多野根本fc唔到
光洲事件講泡菜軍佬周圍強姦已經講左好多年 舊年泡菜官方先第一次正式fc 如果南韓人用fc撚既態度應對 我諗受害者一早頂唔順自殺死哂

屌得好
我成日都話全部當佢地有做啦
迫到佢地交代

點知個撚個驚呢樣驚果樣，死都要fc
我地而家弱勢，唔理得咁多啦

一粒吉P

你點明自己誠信呀冚家剷

又係你呀FC撚

冇
你有你睇法
我有我睇法
手足

1. 因為呢位手足mentioned 咗
話怕被黑警認得出係佢 怕再受到二次傷害

2. 代言人交待晒事發經過 最後先無啦啦提及「性侵」呢個字眼

咁點解之前連登要洗走fake news？

岩 班狗同班狗官都係亂咁黎 乜都入落示威者數
點解到左今時今日都唔幫手足 唔信左手足先 fc係重要 但手足冒生命危險講出黎既事實 更加重要
仲有 要搵Fc完先入到佢地數既話 已經唔Work 根本佢地6.9開始唔公開 你都吹佢唔脹
唔係身有屎 點解唔放律師入去 唔做獨立調查？
人地對家已經進化 我地Keep住呢個心態mindset 仲點贏到？

係呀 冇腦撚 reply完全冇營養
你話ok就ok

手足做唔到狗做既野 唔等於班狗唔會做

咁咪上COURT 判LOR
呢一刻邊個問FC左未邊個係鬼

性侵炸喎

Dllm 淨係諗下都打冷震

而家就係好多人都唔識加傳聞呢兩隻字

講左兩個幾月啦~~~~~~FC撚

d冷血撚要有埋片先當係
其好想知班冷血fc撚fc完會點做
終於肯打句好嬲定咩

你呢啲就點都唔會信既
受害人對住全香港人面前講自己比人姦過比你講到好似做戲咁撚易
你呢啲人就最好比埋片你比你打埋飛機先信
你慢慢FC 好行唔撚送

似啦
真係冷血到痴線 仲扮撚哂理性

正解

明知無cctv無得fc，但又成日叫fc 既無謂再呃自己啦
擺明係唔敢面對現實

sexual assault

前後矛盾

驚認得佢所以扮男性？
者係男性性侵係有先隱瞞到
如果無扮男有咩用
照交待出黎事發經過都推斷到邊個

好撚嬲扑街死黑警快撚去死

AND HOW THE FUCK DO YOU PROVE IT AND TELL OTHERS? WE'RE NOT DISMISSING IT COMPLETELY. WE JUST CAN'T USE IT AS A "TOOL" FOR US. AND IT WOULD HURT US TOO, THOUGH OTHERS WOULD STILL UNDERSTAND YOUR STUPIDITY.

Both is ok ga ching

有隻狗負皮我
成隊警犬誠信破產啦
一係拎cctv證明你地無辜囉，快D係新屋嶺變D cctv出黎啦

FC撚/p牌大把係狗/家屬ac
不過照佢地邏輯，連仔冇公開ip,我唔可以懷疑佢地係狗想帶風向

一定要有證據先講得

點解無fc唔可以入班黑警數先？
場運動咁來以黎 記者影到咁多野 手足無反抗情況下 食左幾十棍 醫院打呀伯 後巷踢守護孩子叔叔
夠哂料未呀？ 有撚用咩 屌你老母 一個黑警到而家都無負責任到呀
唔係話內鬥 指責 但呢樣野我覺得同幫黑警defending一樣
點都好 企係手足果邊先

我好撚想屌埋班二次傷害撚呀

扮曬理性冷靜審慎判斷果副咀臉好撚嘔心

其實無證據
加傳聞兩隻字，講乜都得啦
個個都只會企我地呢邊

差d唔記得有無人知o個2條仆街popo而家咩情況

辛苦文宣組

推啦P牌仔 屌你老味 一日係到討論流料 查到未呀
唔好出黎遊行啦 日日傳咪得囉 撚洗出黎抗爭

你講「警方無做過」呢句說話
都係未fc姐

台灣塵爆有卡碧衡
新屋嶺酷刑有FC撚

建議樓主小心用詞，人地無話雞姦，係話「四肢被綁在檯腳，笠上頭套，期間有警員做出超乎想像的虐待」。

好心痛

驗傷報告時間日期，公立私家都得，唔駛姓名，有既話聽日上頭條，完。

緊急！大量五毛用不推文！
急需推上熱門！

大家請推上國際

有咩撚好查 你查到D咩撚呀
籌錢比人打官司 又唔撚見你推
日日係到講我好撚憤怒之後就歎冷氣啦

佢係咪無得離境..
不如推咗twitter比yue先生先？

FC撚出嚟代義士受？

冇片，社工代講，佢話驚白色恐怖錄咗片都冇播
利申集會現場聽到

有受害人出黎指證個誠信破產兼犯案纍纍既畜牲
但你仲叫人fc，唔係罪，係冷血！

話你呀冷血撚

FC左班撚樣係狗黎

女話比人強姦我暫時末信，但個男係比警棍攪我會信，因為呢個虐待手法，上次個62歲阿伯咪比cctv影到囉。

鬼唔知啊媽係女人咩
但係你告到法庭，個官會理咩？

切勿濫用FC

即係之前流傳果啲sms應該係真 啲女仔俾人輪姦

人哋畫施虐 冇話雞姦？

死黑警！變態人渣！香港人一定要令班人渣受到制裁
所有義士對唔住，要你哋受苦⋯⋯
出面仲玩緊分化、互屌班人，肯醒未呀？！

男既都咁玩啦，女既心照啦

好簡單
如果要保護自己唔被抽後算賬
話自己係男模糊焦點都係其中一個可能

咩page

香港係採用受害者無罪嘅推斷論
你哋認為 手足係 一個未定罪嘅犯，啲狗就用咁大暴力而好憤怒。
但係你哋又唔用返同樣標準放係審判班狗到。
講真你係要雙重標準我真係吹你唔脹
既然雙方都冇fact-check點解就要盲目信曬 受害者個方？
受害者就永遠係啱，能夠博得他人嘅同情？
理性思考同堅持是想一直係我哋運動發展最重要而且 令我哋勝利嘅 基礎。
若果你要好似班狗咁失去理性， 只係信你相信嘅嘢 e.g.佢哋係曱甴。
咁我冇嘢好講啦

你要被告去證明自己冇做到唔該你返返大陸，因為大陸係呢用一套嘅法律。

重講fc 一定係鬼 唔使理

無野但做有糧出

sorry開始打錯唔係受害者無罪係 被告無罪

無證據真係煲唔到
不如去煲d有證據既野
暗角7警有哂片 即刻贏哂
全世界都屌
但無證據 只會比人話無理取鬧

可以係洗至d 胡椒噴霧

fc左未？

痴撚線

男女都ID到架
綁手腳喺檯細節到咁都講埋
最驚依家兩條死畜牲搵個受害者滅口

好老實講 如果有個人出黎話新屋嶺好舒服 係咪又100%信哂先
Btw 屌你老母黑警

屌 而家玩以訛傳訛咩
有撚講到雞姦

你要驗下個腦先

屌fc嘅人有冇鬧過呂麗瑤？

我都證實左你個腦係屎做既

民不聊生：「何不食肉糜？」
新屋嶺義士：”FACTCHECKED?”

屌你老母死全家

仲有老婆仔女呢

係
試諗下當件事發生係自己身上，個腦只會不停諗自殺，或者已經痴左線
仲點可能咁短時間入面可以平服到面對大眾

你係咪未睇過警署強姦新聞

佢話佢除晒衫褲，隻手腳被綁係櫈上，頭俾笠頭套。
Popo話你解鎖咪唔使受呢啲苦囉

為咗義士唔變CONDOM，同我BLOCK 7 呢條冚家産P牌三毛

不推了

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

間接證據:

黑警有非禮強姦前科

隱藏身份

專捉女even唔係示威者

搜身時非禮

阻止女仔嗌自己名

捉上私家車

虐待男被捕人，打到唔怕俾人見到有傷口，明知冇後果

女仔會點做？

呢個月岀現嘅被自殺案？

唔洗再帶風向啦，你地唔會走得甩

你咁撚冷血同話共產黨無非法殺人一樣

為個極權政府去辯護
冷血偽中立撚

推。。。

無罪推定是對平民的
「財產與收入不相稱」等罪名為什麼可以違反無罪推定？為什麼大部分民主國家都有嚴格「陽光法案」公佈官員財產失去私隱保障？
因為這些罪名是針對掌有權力者，他們掌有權力，如果不公開透明，市民會處於危險之中
無罪推定從來不適用於權力持有人
除非交出權力，否則必須交代

你談的是有法必依及走法律漏洞，我談的是法治

黑警死全家
他朝君體也相同

算唔算此post已完

fact check都係唔想製造恐慌
叫大家睇定d先
我唔明點解人地想fact check左先都要屌人

呢個年代 無證據係手
想點樣煲大佢
呢件事無證據煲唔到
咪搵下一件事
而唔係每日都係到追究... 因為都唔會追究到
你話濫捕 過份武力 都係因為有片 先有人信
呢個道理係唔會因為事件嚴重性而改變
現實係殘酷 但無奈要接受

連登仔係咁㗎啦佢哋話ok就ok

多謝手足

消毒藥水洗咩呢咁？

Pish
食屎狗

一定有啦

手足

打賓周打春袋
攞狗棍筒屎眼

又係玩fake news
唔好喇please

屌
黑警無人性
枉為人！

到咗今晚凌晨肯定又有撚屌帶風向叫人「危難中保持思考」
然後大家又忘記今晚集會兄弟所受過嘅酷刑
所以我正式講一次：
義士係CONDOM！用完即棄！

義士係CONDOM

fc撚都on99，冇證據會公開講出黎？等政府回應再玩擠牙膏唔撚得？一定要一次過爆晒所有野？

因為如果選擇相信香港人就有道義責任報復
講來講去係港豬怕死

其中一隻狗叫一粒吉P

殊！佢哋唔中意聽架

dllm

sodomy

689：有確鑿證據證明佔中受外國勢力資助

我都好憎狗

但唔係有人轉述就當係

Fc好重要

有醫生證明都好啊

賤格

佢係我地嘅手足
唔係我地嘅核彈
呢個受盡性侵侮辱 飽受精神困擾嘅人
響企出嚟之後竟然唔係得到支持
而係比連登仔懷疑
你地究竟將手足當係咩
當係觀塘條燈柱?當係南邊圍架車?當係運動嘅彈藥?

啲冚家鏟仲要拎佢哋啲慘痛經歷嚟做文宣

我話你老母係老解做緊慰安婦呀
仆街mon po狗死全家啦

推呀！

歷史之所以咁易被扭曲
就係因為有FC撚既存在

我都有諗過 佢咁講已經好detail 一聽就會知
好可能真係女手足...屌
樓上嗰班仲話要fc
屌你老母 人地都講咗出黎 仲唔叫fc?!

根本係你地心態上唔撚敢升級
仲呃自己冇呢啲事發生！
繼續扮冇事

衰過64，cls

屌你拎689同新屋嶺義士比。有人證你又唔撚信，係咪一定要開個集會跟住搵個受害人出黎面都唔蒙拎個屎眼比幾萬人驗下先信

係咪要等個官判埋先叫fc?

FC拎呢
出黎啊
想同你對質

當然唔係 官都大把紅底
問題係你至少要畀相關嘅證據 上面都有人講咗即使係社工嘅證據都可以判罪
但問題就係依家連呢啲都冇

公開有可能比對家大造文章
再度傷害

以後大家唔好再叫警察先生做黑警喇，香港行無罪推定架，警察先生一啲法都冇犯過

必須死全家

好心痛啊

繼續質疑嘅全部都係鬼
全部列入黑警名單

要升級

死全家啦屌你老母

屌你老母屌人屎眼死gay警

某幾個 fc 撚真係好勤力

點呀呀SIR唔出去呃OT錢?
大把性侵過案都唔係即時講出黎架啦

收皮啦你
繼續fc啦
太子831唔洗繼續查

藍師個諗法同你一樣，冇證據就唔會公開講出嚟

只不過係689支牙膏擠到今日都擠唔出

都係慎防前車之鑒姐

點撚算！而家完全制裁唔到狗呀！
我嬲撚到想喊，唔知點算！
我唔知點先可以救到或者幫到受害既手足！

推！

講咗 男

我信有唔代表唔需要證言
今日之前從來冇一手料，啫係我要二三四手料都唔撚理盲信先叫好？乜都唔撚使Fc就最撚好，想問流浮山刀手係咪塞車未到

濫暴係有證據嘅指控，唔好混為一談，令到大家思路混亂

所以咪話你拎689黎比好撚on9囉，689既可信度同我地呢邊既人同組織有得比？依家唔係三姑六婆d wts謠言喎

一日未判都係冇罪，你只可以話佢係疑似黑警

黑警好仆街！簡直泯滅人性

咁我想問吓有咩有力證據支持？

我聽唔到有雞姦,
其他都聽到
我淨係見到一班淨係識嬲既人係到不斷圍爐

依家最緊要拎到有D好實淨証據黎咬死班狗
先至真係救義士

EG. 831 黨鐵CCTV
新屋嶺既任何記錄 (醫院/醫護)

靚仔係有風險，唔好以為男人無人性侵咁無知

強姦就係強姦，受害者係男係女重要咩? 都係要班黑警還架啦

好心疼巴打 犧牲咁多

多d傳雞姦 傳百幾人死撚左啦 傳多d個運動就贏嫁啦
唔洗出黎上街嫁

一定要清算

咁我想問下你信唔信之前毛ee記者會個831女義士講既野？佢都係冇證據齋up架喎，仲要蒙晒面變晒聲。警署性騷擾，開住廁所門比人任睇嗰d全部都冇證據喎。你係咪全部都唔信？只係信有證據既黑警打人？

入面無人知發生咩事
真係好噁心囉

如果有女受害者企出嚟，我就會去殺狗！

我係懷疑有可能發生過，但唔會一口咬定

P牌無力一推

麻包袋講幾耐先真係有

等睇五毛回我問點解我唔做
扮手足推責任

想嘔

😢

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

推上頭條啊

死黑警！！！！

咁麻煩你得閒同身邊既親戚朋友講下"好似有新屋嶺受害者出黎講左比警察性侵" 講好似有就得架喇，唔洗講肯定有

仆街黑警死全家！！！！！

咁屎眼爆開，都有得叫証明一下丫，依家齋up....根本無人知佢係咪二五

好想惹咗愛滋再入新屋領

屌你老母 死狗西

之後搞手有講

其實我都係聽到施虐

但係代受害人讀出受虐過程嘅發言人及後有補充當事人係好激動，但係佢用咗個比較平淡嘅方式讀出受傷人嘅經歷

黑警共狗去死晒 祝你食煙支煙都爆炸

唔怪得之前有男浮屍 原來男人都搞…

邊個企左出黎講？

CLS

唉我真係接受唔到
大家都係香港人 (可能搞左啲大陸西不過唔理住啦)
點解會做得出lee d事
點會做得落手去虐待強姦啲示威者
睇到被性侵同埋要打鎮靜劑個心好痛
黑警死全家已經係好溫柔
佢地最好望住全家係佢面前死，死剩佢一人，然後終身殘廢自撚己慢慢等死

*撈左啲*

究竟可以有乜撚嘢證據呀屌你老味
成班fc撚

都已經唔知有幾多人輪姦自己 分分鐘係鎖住或者按著四肢俾人搞 諗下都覺得好崩潰 日復日咁樣
難怪要打鎮靜劑

我冇嘢講

Why not both

無論嗰位手足係男定女都好撚過分！
DLLM CLS

dllm消毒藥水唔好話落屎眼，落JJ都好似比火燒咁

任何有傷口的地方掂酒毒都係好痛, , 性器官多神經線更痛, 痛楚放大100倍

做過嘅，祝福佢地長命百二歲....

Gay場特警

文字有偏差，不如睇now 927新屋嶺為正確

即係之前流傳果啲社工對話 黃任匡醫生講果啲野都應該係真啦

聽唔到+2

仲要四肢綁櫈腳

無得同你架fc鬥

一定要告上法庭！

先搵醫生做驗身報告

人講就係
你老母係豬閪 老豆係雜種狗 你就係豬狗不如嘅雜種
所以你講嘅嘢唔算 明唔明？

話要FC個班自己碌去新屋嶺體驗再講
咁L鐘意FC

無錯

不要用常理推斷渣滓

同意
警察唔可以係bisexual咩？
同埋有時係權力嘅象徵而唔係單純性欲問題
大把連環殺人犯，姦殺/殘害受害人性器官，都係為左係受害人身上搵返權力操控感覺。
佢地已經係一班魔鬼，係咁嘅環境下我相信佢地做得出。

出黎個位義士可唔可以申請左庇護先 好驚佢又比黑警捉同被自殺

屌我聽到都勁撚心up
男性被姦 比起女性被姦
要負既心理陰影應該係大d
首先直接踐踏男性天生身為雄性既尊嚴
屌佢老味
巴打，姐姐想抱下你
我想同巴打，同其他被性虐既手足講
我會陪伴你地！
我都會支持你地！
加油呀手足

唔殺黑警
將來會更多，隨時係你身邊既人
要怪就怪自己衝破唔到枷鎖
麻包袋？笑話

屌佢老母黑警死十次都唔夠

驗傷報告

想幫手/FC 新屋嶺輪姦既入一入黎

收皮啦
幾多強姦案都無CCTV影住架啦，係咪咁就告唔入呀？
受害人講出嚟嘅咪係證據囉

仲有堆FC風向狗話咩無證據乜乜柒柒
依家有人講出嚟啦
又唔信又話去驗呢樣果樣
先唔好講一個受害人要自己去做一堆野證明自己被性侵嘅二次傷害有幾大
就算比你有份醫療報告證實有可能受侵犯
咁可以點？報警？
定又要個受害人拎晒報告出嚟開個記者會大聲話比全世界知自己比性侵？
Blame the victim 嘅全部一係死黑警一係有份造成二次傷害嘅食屎狗

手足已經明示+暗示被性侵
希望各位巴打除咗保護女仔免受傷害時，同時要好好保護好自己，之前me too集會聽到好多絲打被人性暴力對待已經好心痛，今晚聽到有巴打分享同樣心痛同心疼
巴打分享呢種痛苦經歷更加難以啟齒，所以好多謝同感動有巴打願意講出黎分享，去指控黑警
其實被人性侵係不分男女架，大家要好好保護好自己，有咩事記得搵你地信任嘅人去傾訴，千祈唔好再次傷害自己

屌你班死gay警 一定要落地獄

所有黑警不得好死 永不超生 周身生野

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

cls
好唔開心
真心想知冇證據可以點？

點會係無證據

咪信5毛狗講要cam影到先係證據

傷勢報告同口供已經係

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

諗起打蛇情節

無證據，你信，就係真。
有證據，你唔信，就係假。

你信係真，你就盡力做你做到既野去繼續幫場革命，任何野都可以。

其實個位男義士係真勇敢 真義士
比人咁樣酷刑法都仲一心諗住保護其他聯絡人 冇講自己手機密碼出黎
好想同佢講聲佢真係好勇敢 好有骨氣 我地以佢為傲
我地亦會代佢行落去 為佢討回公道

agree !!!!!!

斷骨都可以唔認啦⋯⋯有傷口、肛門有撕裂都可以唔認！
但有DNA就會斷正，所以要消毒！

香港大把gay 警呀 你放心
如果用棍使鬼洗咩
肯定中出咗個男仔

大把GAY 黑警

知唔知咩叫anal sex?

男手足都要擔心呀

所以呢啲只係合理懷疑
大家只可以等待佢地平伏返啲
有專業人士為佢地發聲
唔好再咁隱誨咁描述

雞姦係一定有
紀律部隊好撚多gay bi
好多男仔唔敢出聲㗎

or bisexual, 食咗藥起機都唔奇
伊朗都有反政府嘅十五六歲少年被六個男人輪

或者唔止消毒藥水, 可能溝咗其他

我一直懷疑有絲打比popo灌利尿藥實際唔係
因為診所拿到的藥食完尿會變金黃但絲打無提

好可能係毒品調查科同反黑供應春藥比popo輪姦示威者
呢兩個部門一定有線拿到毒品
元朗差佬拉去驗毒又係一定好多人唔pass

屎眼入面都洗到乾淨？

好

冚家剷

FC留比差佬出黎解釋啦要人幫埋差佬做事咩

60 幾歲阿伯都會比人用棍桶屎眼, 我想像唔到手足會被點對待

戰犯所為
黑警一定要上紐倫堡

差佬可恥
佢背後既政權更可恥

有啲野真係唔洗fc

呢排咁多自殺
如果係真自殺
會唔會比人老強所以自殺

無人記得畫家

應該雞姦。捅屎眼唔使消毐藥水毀滅證據

上次醫院個啊伯, 俾3 個差人打, 都係有攪啊伯前面同後面 ... 打犯, 打你性部位, 邊有gay 唔gay

梗係要FC啦 你無證據我撚知你係咪鬼散播謠言呀屌你老母

受害人呢？？

推推推推推推推推

PISH 不能沈底

不能沈

強姦雞姦入面會撕裂 呢啲洗唔走
性侵應該係指第二樣 唉 自己聯想

淫賤基佬

PISH